發現樓下個食蕉姐姐好正，可以點識？

派利是

請佢食蕉